開始覺得後悔

首先介紹我自己先，我35歲，我同男友拍左拖15年，一直感情都非常好，男友好聽我話，大家都係專一既人，但冇結婚打算，可以講話安於現狀拍拖生活，而我同男友家人一年才見1，2次面，佢媽媽對我都ok,有一日男友話佢有個大陸親戚話介紹個有錢女仔比佢識，我仲話甘開心呀，識下都好喎，甘有錢將來養埋我，當時我無諗其他野，同埋我覺得就算有咩事發生，我男友始終只愛我一個，甘我男友新年時同家人返大陸拜年都見到個女仔一面，返到香港我男友冇同個女仔聯絡，尋晚，我男友同我講，佢阿媽原來同佢阿姨上左大陸傾佢地結婚細節，女家話送2層樓比佢媽媽(男友屋企冇乜錢)，我聽到第一反應唔係玩到甘大呀，我男友反應好平淡，我知佢係愛我，但對家條件太吸引，可能男友都有動搖，如果我而家阻止我唔知佢地會唔會理我，我好後悔

甘你老母

同對面傾, 你收一層樓抵過俾佢老母兩層
睇下deal唔deal到